"Professor, bent u ernstig, of is het een monsterlijke grap?
Sorry, Ik zie dat je het serieus meent.
"Hij ging weer zitten, maar dat kon ik zien hij zat stevig en trots, als iemand die op zijn waardigheid is.
Er was... stilte tot hij opnieuw vroeg: - "En wanneer in het graf?"
"Om de kist te openen."
